想買card holder,巴打有冇介紹？

筆直2000，想買個靚靚仔仔嘅card holder，求介紹

用緊Porter 蛇皮
不過你2000筆直應該睇唔上眼呢d
考慮歐洲名牌囉

Prada啦 啲男裝款唔錯

Paul Smith

睇牌子定design?

我都用緊呢個

LOEWE

諗緊slp 同 Prada

Ching 有冇咩款特別推介？黑色為主

牌子行先

有得諗

SLP 垃圾黎 三個月甩哂D金字同爆線

可以去hannah睇下 銅鑼灣果間都多款
又有折又唔怕假

Ysl幾好

睇中咗個Montblanc card holder
有無ching有興趣夾運?

個人覺得 thom browne, Common projects 唔錯

arcteryx veilance

Bv la

Goyard la

上網有無得買？

tom ford

男裝個啲佢用燙字好易冇左個牌子名
利申用緊

早幾個月買定個prada 既準備換
個時買都係2000左右好似

我果款係金屬牌
原來燙字咁流

我都有個燙字, 用左差唔多一年就甩
依家都諗緊買咩牌子